求巴打絲打幫忙

有條男on9要玩欺凌不過唔夠我玩之後條on9用女仔嘅群眾力量來幫佢 睇落去成為一個好人⋯⋯不過班on9嘅女仔都夠膽死信佢嗰隻好野有冇辦法可以搞鳩呢一條on9仔

1999

練好口語先啦